有大量狗車同三架喬裝人士嘅七人車喺青衣警署出面準備出發

太快經過影唔切相
唔好亂上車
大家小心